下次遊行主題 去英領管要求取消689同柒婆全家國籍

我覺得係另類戰線 係美國人權法未出前 先嚇下班仆街
係人都知港共狗賊最多就係英國護照
有英國國籍竟然唔愛國 仲叛國 英國唔係咁既人都收嘛
所以下次主題要取消呢2條仆街全家護照
睇下條廢老689仲會唔會日日係到9up

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

應該叫英國理行中英聯合聲明 責任
仲要 提議埋點做， 唔係佢地最後只會譴責中國

係脫勾前好難要求佢正視聯合聲明
不過廢左呢2件仆街既全家國籍就唔同